岩岩睇到班狗衝入西鐵站打人 真係好撚嬲 好撚柒想下星期再光復元朗

屌你老母 上個星期就班黑社會 今個星期就到你班狗 我屌撚晒你班食屎狗老母呀仆街

光復香港 時代革命